其實有冇可能同警犬一齊槍口對外

雖然我琴日一路睇啲片一路屌一路嬲
但今日冷靜落嚟諗番
班犬都係比更奸更仆街嘅高層利用嚟打示威者同轉移視線
如果我地唔同前線咁對立咁敵視
會唔會影響到盧偉聰林鄭嘅如意算盤
各位點睇

(陰謀論) 送前線入浩園並唔係真正目的...

冇，佢地全部都係傻既

無

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

無，你要咁諗
你咁樣講，同要勇武巴去衝full gear警方防線一樣，係無可能

最極限做到既，只係多做文宣，希望佢地有一、兩個警察包圍、推進既時候，手法可以仁慈啲only

仲要呢d野你係唔會知，你就算知都唔好亂講
係一堆深藍差佬入面搵到個中立既，你讚佢即係害死佢，明唔明